有冇人屋企會冇啦啦唔見左野？

我明明之前將我所有夏季衫全部收埋曬，但我前排將啲衫轉季，發現唔見左條裙同三件衫，仲有幾個月前唔見左對襪同幾年前件唔見左件外套，但依加都搵唔返

男人老狗著裙

問下條鳩，佢可能知

會 最勁試過清缸樣左隻敖蝦 都成3-4寸 有一日訓醒成隻唔見左

真絲

蝦都可以唔見

我偷左黎劣碌鳩呀